bgor 呃錢狗 苦主區

有無巴打曾經過數買過料
想知佢有無俾其他人銀行你哋入

咁撚蠢 你都係算9數啦

而家係佢差我錢 唔係同佢買個料 想起佢個真人出黎